47次！南韓是世界盃最髒球隊 霸佔犯規榜第一

在德國戰勝瑞典之後，南韓隊想要小組出線僅剩理論可能。兩輪全敗的他們僅僅取得1粒入球，並且被對手攻破3次球門，太極虎的成績相當糟糕。不過，令南韓更為尷尬的是，場面處於下風的他們卻在犯規次數上不斷創造著世界盃之最。

首輪對戰瑞典隊，南韓踢得非常被動，他們在場上做動作時相當狂野，總計完成了23次犯規，成為了世界盃首輪犯規次數最多的球隊。次回合面對墨西哥堪稱背水一戰，南韓在場面上有了明顯的提升，但是太極虎在場上「肮髒的」犯規卻沒有絲毫收斂，小豆靴南迪斯、門將奧祖亞、鋒線天才羅辛奴和拉雲等墨西哥大將都成為了南韓人攻擊的對象，墨西哥人在場上痛苦倒地和翻滾的場景不勝枚舉。南韓隊長寄誠庸侵犯靴南迪斯後甚至還誣陷後者插水……

當場比賽中，南韓隊僅有門將趙賢祐和左閘金民友沒有犯規，其他球員全部有犯規紀錄，並且犯規總數達到了24次，這刷新了本屆世界盃單場犯規次數之最。2場比賽累計犯規47次，南韓隊毫無疑問已經成為了世界盃上最髒的球隊。

南韓末輪的對手將是世界冠軍德國隊，理論上雙方都有出線的可能性，因此屆時比賽的強度自然會很高。不過，在看到南韓隊如此明目張膽的犯規之後，德國球迷已經開始呼籲，日耳曼戰車下輪可得悠著點了。